聽日各區人請計劃定後續活動

如題.
但相信聽日會有d第一次出嚟嘅和理非, 各位行動派出嚟傾掂再行動.
例如各區